## Задание

Сверстать макет [Milan Holidays](https://www.figma.com/file/B2YYD62F3K1HqP96OUoC9D/Milan-Holidays). По ссылке находятся 2 макета. Первый - основной макет для верстки. Также дан второй макет под названием Milan Holidays Hover, на котором показано, как должны выглядеть разные элементы при наведении на них курсора мыши.

#### Технические требования к верстке

- Всё лого (и иконка, и текст) должно быть сделано в виде кликабельной ссылки
- По наведению мышкой на одну из частей логотипа - обе части (картинка и логотип) должны красится в оранжевый цвет.
- Слова "Milan Holidays" должны быть сделаны в виде текста, не картинкой
- Контент должен занимать ровно ту ширину, какая указана на макете, и находиться по центру страницы
- Размеры и отступы должны соответствовать тем, что на макете
- Картинки и текст под ними должны быть сделаны в виде кликабельной ссылки. По наведению мышкой на эту ссылку - должна появлятся оранжевая плажка + заголовок под картинкой красится в оранжевый цвет.
- Стрелочка возле надписи View Details должна быть сделана с помощью псевдоэлемента
- Контакты должны быть оформлены с помощью ссылок с нужными атрибутами

#### Примечание
- Верстка должна быть выполнена без использования CSS библиотек типа Bootstrap или Materialize.

#### Необязательное задание продвинутой сложности

- Сделать градиентную черно-белую рамку вокруг картинок с помощью CSS
- Добавить анимацию (появление снизу) для оранжевого блока на картинке при наведении курсора мыши
